---
Title: Week 5 blog
subtitle: via Web of smartgit of Atom
Date: 2-10-2017
Tags: [''blog'', ''blogging'', ''nieuw'', ''pagina'', ''post''
---
## Week 5
### Maandag, 2 Oktober  & Woensdag 4 Oktober
Ik heb mijn blog al voor een tijd niet geupdate en we leven nu in week 6. Ik weet dat ik in week 5, de moodboard had gemaakt en spelanalyse had gemaakt. Ik heb me ook veel bezig gehouden met andere huiswerk. Zoals Adobe Illustrator huiswerk ook en losse kleine taken of teambesprekingen.

